華為已經痴撚左線

華為常務董事、消費者BG行政總裁余承東於世界流動通訊大會（Mobile World Congress，MWC）前夕，發佈新款的「右向左」摺芒機Mate X，標榜是「全球最快、最薄、叉得最快的摺芒5G手機」，8GB記憶體、256GB容量售價為2,299歐元（約20,450港元），比Galaxy Fold摺芒手機1,980美元（約15,000港元）貴約5,450港元，預料於今年中發售。

2 萬蚊 買華為
當d 大陸人傻？

有價有市

人傻錢多

完美摺機，5g 機 ，超快速叉電，超薄
將咁多新技術整合埋一齊
20k係值

二千幾歐買華為

其實個設計好過*** 係個價錢鳩鳩地
不過一切都係商業策略

gay cook:條友仲顛過我

而家邊度已經有5g網絡？